[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (385)

偉哉喵爽

善哉 大善哉

成日都諗緊不如一開開定幾個備用

唔使啦

唔好

Dame!

Dame smoke

heyheyhey

樓主on9

你on9

屌你老母

快

不了

留名丶瞓覺💤

點解d gaylo咁鍾意yubin同sunmi

愈聽愈sad呀

樓主幫幫手🙏

我都終於戴咗

我重未戴 我攬炒派⋯⋯

無危機意識

好辛苦呀戴罩

呻淫留名

支那開始扣留記者要佢Del片

欲速則不達

有幾淫

真係文明退化

點解重俾班毒瘤周圍去

真係想知？

淫到斷腳

想知
小編係咪會pm me?

單腳行路2

pm埋me

澳門有確診了

屌你

肥婆戒咗煙再話你知

無食喇

單腳跳

臭雞

留tg，小編會pm你

冇分別

好健康喎

想改名。。。但搵唔返account

好似重衰過普通煙

戒啦

慢慢就會戒埋佢架喇
一下戒哂慘過死架

戒

改咩

轉食李私煙啦

單腳現充

佢唔肯講點識到仔仔

我想做李私煙多d

我都想

下？私交咪識到囉
水水好靚仔

喂呀好亂呀

腳腳係同po巴打出？

原來

想識水水⋯⋯

同噴水出？

@線

乖，唔好亂諗野

下？唔明

佢單身，招男友，要住同區
我做埋佢發言人

好亂呀喂呀
啫係腳腳同邊個出

佢以為我同水水

KIEHLS仆街冚家鏟
快撚啲執

出面識嘅？

Cheap嘢學人扮高檔
癡埋啲luxury brand 到
用爛面 食屎狗

腳腳？@單腳 叫你呀

你衝出黎做乜，我tg都唔係呢個

入唔到嘅

得

我記得serum通通都咁貴？

咁好無用先

有無眼袋霜推介

邊間開名啦

我個眼袋⋯⋯

lm

殘咗好多

會唔會唔係咁好。。。

好遠

幾時出黎 鬥殘

係。。。好遠。。。

Hello?

睇緊邊個攝到最多十蚊銀

hello 殘廢

我贏緊⋯⋯⋯

Hi
N疤

屌 大家戴哂口罩之後成日見到以為靚仔點知一除...

笑

唔好戴

唔話比班CD-rom 知我地私交

你又想點

正左

吹牙

四腳爬爬

五腳抽插

支持改名

屈臣氏同萬寧已經冇曬平口罩買了

六腳朝天

邊六隻？

Errrr 禾吾知

唔知你又講？？？

七腳七頭

我以為個patten 係每次加一腳。。。。對唔住囉

冇事 呵返

喊緊
一路喊一路行圓方

全世界即刻去圖方搵佢出嚟

你估咁易咩

你睇小我？

幾得意

j who

留名睇偷拍

Come on

不了 冇興趣

我無咩特別
問雷珍妮

我跟蹤緊你⋯⋯⋯

過黎同我say hi

好熱。。。著錯衫。。。

唔say 我怕醜仔

你

以前自己住嗰陣洗衫一定落佢
而家返咗屋企 冇辦法了

牙粉同gay姐到底做過幾多次愛

難聽過粗口

咩2c

冇做過

唔信

香港啲空氣真係好差

點解唔信...

嚴正聲明：本人粉粉同Gay姐冇做過愛

絕交啦

同gay姐？

係

就咁話啦

佢本po最冇公信力

撩皮狗(狗狗)

?

上啦熊熊

講啦

無左
r唔到粉粉tg

底線好大隻好靚仔好高大的

想點呀你

請無視引戰狗 引戰狗請離開
請無視引戰狗 引戰狗請離開
請無視引戰狗 引戰狗請離開
請無視引戰狗 引戰狗請離開

你叫佢同我絕交
佢叫你同我絕交

而家重有追蹤我嘅子民呢
我會抽獎每人派一份小禮物嘅

Hi

啊~

茶茶

不過遲早啦
周圍國家都有 點會我哋無份

點解要信

因為冇做過

求旺角黃店懶人包+辦年貨推薦店

Bb

做埋你老母好冇

Kiss u

買埋送黎我屋企仲好👉👈

屌 我個頭有啲痛

疑似有第二單
港口衛生組於港珠澳大橋口岸偵測到一名來自武漢的監察病患者，立即進行隔離處理及消毒。相信該名男子乘坐金巴由珠海到香港旅遊，於體溫檢查處發現其體溫過高，經肺炎快速測試後懷疑該男子患上武漢肺炎，送往北大嶼山醫院作進一步檢查。

痴線有病都出門

多咗勁多人戴口罩

香港人要殺到埋身先識驚

特色之一

見到啲人仲貪靚戴海綿口罩

屌成面都係鬚既情況下戴口罩真係好辛苦

威爾斯又一件

有人通報我，是咪想約飲酒

heihei？

..

你肯讀我tg未

No battery

十個鐘前已經冇電？

好惡

佢要返工忙嘛

咁Jenny嗰啲叫乜

佢係咁

有名你叫失語

ok我走 知道你哋唔鍾意我

檸水！

底線bb！！有冇掛住me

未

導人向善～～～

由牙

有冇日日帶罩

hi

未咁大劑之前已經日日戴緊口罩

有我一半咁醒
但我想講超多d中年男女唔帶罩
唔知今日有確診個案佢地會淆未

@餘生巴
有用 粗左硬左

-,-

真 超級污糟

你醒？

有意見？

喱度有冇多左新幻幻吖

封城

中国承認大爆發先定你覆我先

唔係承認咗喇咩

點解你又未瞓

岩岩訓完晏覺

唔係問你

鍾意覆你

你食屎

一齊起身

我返出去先

我grindr吹水c

hughug

你又要hug?

我想但唔係需要

無相⋯⋯⋯坐我對面個口罩西裝哥哥好靚仔

自給自足 幾好啊
殘廢獨立

GG空姐空少都奶嘢

唔一定發燒

真係勁無道德

咩夢

上個水仙

秒回

密室逃脫？

禁室培慾

Chavago

今日熱到.....好honry

靜

食飽飽👉🏽👈🏽 有冇姐姐收我皮

我食個茶壺肥又矮呀

沖茶喇 沖茶喇

銀牙 銀牙
死咗了

剪撚咗你

屋企2老表示政府唔做野係因為想嚇班曱甴 等班曱甴唔集會遊行

上撚到咩

收炸彈，點拆

蘋果日報

去唔到都係咁做？

去唔到就蘋果算啦
日報都慳返

7/10

日報好似平過蘋果

咁咪日報囉

呢啲廢老真係早死早著

未生仔唔戴套

你引火

高曬潮

單日35宗

呢個page唔係一向都係得呢啲咋咩

好少睇呀

咁你今晚記得睇

會呀搵唔到就搵你

城大

檢舉
原因：提供虛假資料

照J咗先

Have place?

我有place 想屌你

摩牙
原諒你

差個字
長沙灣得唔得？

我老母塞爆左個雪櫃

成個人入咗去？

入定貨驚大爆發 邊度都唔去⋯⋯岩岩打開雪櫃先知

今日買咗一大袋零食乾糧
打算聽日再買

放咗隻大笨象入去？

要買百力支

放左我入去😛

聽日放假？

有無千力支

要番呀準備訓

無⋯⋯但有萬力支

放咗佢入去

點放肥婆入雪櫃⋯⋯⋯

打開雪櫃
拎隻大笨象出嚟
放肥婆入去

唔好嬲

我都可以...

bye

我發覺搭車真係好多廢老無戴罩

真心一問
娜娜算唔算武漢野味？

咁我算唔算。。

算⋯⋯野雞

活野雞

你係香港野味

你應該話
gay姐咁純點會係野味？

笑死
搭巴士排隊 成條隊得一個人冇戴口罩
之後有另一個廢老冇戴口罩行我後面排 之後佢即刻喺袋拎返個口罩出嚟戴

試著說：gay姐咁純 點會係野味？
不要講：你係香港野味

終於load到邊個娜娜

歐陽娜娜

根據我統計
唔戴口罩嘅人基本上係

40歲以上中/老坑
鬼佬/外藉人士
支那人
部分工人姐姐

中環十個鬼佬十一個都冇戴

住新界番港島
我發覺一到港島，戴罩人數急減

呢個都真
西裝友都大把無罩

我炮台山反而多西裝友戴

等放工

仲有我
弱智人士
一出門口個罩跌左落地下

擺多幾個喺袋啦

你幾時死
我游水帶氧氣樽的

樹熊咁得意都食得落肚仲要生食

人地開咗好耐

岩岩喺元朗
無帶口罩一係over60一係蝗

我又開返個sin

跟得你耐

想睇

到今日都重見到有人戴口罩但露個鼻出嚟

？？？？？

真。。。。可能因為以為叫口罩就真係就咁遮口

口交帶口交膜
不如打茄輪帶返個膜

諗起first aid 同Mary 咀咀果張紙

FA仔仔

諗起d野⋯⋯

頭先食日本嘢 有個小朋友同老母食
佢哋落單嗰陣小朋友話：要加州手捲
跟住佢老母話：都係要加州反捲啦

兩樣嘢嚟嘅 完全唔尊重個小朋友

我垃圾，上唔到前線

渣ga

利伸： 講笑 我藍絲

我認我廢
只係讀過FA，怕搞到啲手足仲傷

會呀我都唔敢
一陣搞到人地重傷 唔安樂

實係個老母覺得個小朋友會食唔哂個手卷 求其叫個反卷俾個小朋友 然後佢自己又有得食

呢套都無睇過？

我本時少睇⋯⋯⋯

因為第一次見雞伸脷
咪問下

hoball

系

偶像

武漢醫院三具屍體躺了一個上午沒人清理

好撚痴線好想佢地死清光🙏🙏🙏

你今日心情好差定係咩

搶口到

1647 #武漢肺炎 #香港大學
香港大學向衞生防護中心通報三宗疑似個案，三名從中國回港的學生均出現輕微上呼吸道感染病徴，但均沒有發燒。其中一位近期曾到訪武漢，另外兩人無到過武漢，但曾在中國求診。
#hk01

港大

點解烏冬叫烏冬？

以前啲人用凍水煮烏冬
但一放落去 佢哋就：嗚好凍嗚凍～～～～～～
所以就叫做烏冬

ok

嗚...好凍...